有無人好掛住以前期待返到學校櫃桶有朱古力

以前中學好期待女神會送朱古力比我
但一粒都無收過

男校

催情朱古力

啲女會擺套洛我櫃桶